禁酒限聚又延長兩個禮拜，想係ig叫酒，呢間有冇伏？

想試下係ig叫酒，唔知有冇伏

利申：非打手

貨到付款就OK,,, 俾左錢先,佢下年送都得

酒都要係IG買?

有黃店酒ig，有光時，有重光號

有伏唔好買